{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1012044",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 하오"
    },
    "text": "宿泊施設は計31室の客室を保有しており、近くには松坡ナル駅、蚕室駅(2号線)、蚕室駅(8号線)、漢城百済駅(9号線)、夢村土城駅(8号線)があります。宿では韓国語対応が可能です。客室はPCとWi-Fi、ネットフリックス/ユーチューブチャンネル、マルチポート充電器などの施設を提供し、ドロップコーヒー、冷温浄水器、レンズケース&レニュー、食器、リネンなどが提供されます。ワイングラスとオープナーもご用意しており、低階の客室には温風機も備えられております。コロナ防疫を徹底的に遵守し、定期的な消毒、職員のマスク着用、自動発熱チェック、寝具類とシート交換、客室空気浄化、手指消毒剤の備え付けなどの措置を取っています。客室はスタンダード、デラックス、プレミアムなどの様々なタイプで構成されており、夜間の待合室や無限の待合室もご用意しております。駐車場は多人乗り車両、貨物車両、バイクの出入りを制限し、一部屋当たり一車両のみ許可されます。未成年者、泥酔のお客様およびその他の出入り欠格事由があるお客様は入室が制限されることがあり、身体障害者と外国人は必ず内国人保護者を同伴しなければ入室できません。男女同室および1客室を多数のお客様が共有して使用することは禁止されています。ノーショーの場合は100%の客室料金が請求され、備品費用は宿泊費に含まれません。客室訪問は宿泊/貸室のお客様以外は許可されず、チェックアウトコールは退室30分から40分前に行われます。客室はランダムに割り当てられ、画像と異なる客室が割り当てられる場合があります。貸室/宿泊後は出車が不可能で、ご利用後は掃除による払い戻しはできません。コロナ防疫期間中、客室定員を超えて入室することはできません。電話予約は3日前に払い戻しが可能で、2日前からは払い戻しができません。利用者のレビューを総合してみると、ロケーションも良く清潔でコスパの良い宿と評価されています。入室が早く、周辺には食べ物が豊富で、電気カーペットがあって寒くないように過ごすことができます。防音が少し残念でタバコの匂いがする部屋もありますが、全般的に満足できる滞在を過ごせる宿として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには松坡ナル駅、蚕室駅(2号線)、蚕室駅(8号線)、漢城百済駅(9号線)、夢村土城駅(8号線)があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語に対応していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語対応が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはPCとWi-Fi、ネットフリックス/ユーチューブチャンネル、マルチポート充電器などの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設ではドロップコーヒー、冷温浄水器、レンズケース&レニュー、食器、リネンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではコロナ対策をどのように行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設では定期的な消毒、職員のマスク着用、自動発熱チェック、寝具類とシート交換、客室空気浄化、手指消毒剤の備え付けなどの措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何タイプの客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではスタンダード、デラックス、プレミアムなどの様々なタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車場を利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設では駐車場があり、多人乗り車両、貨物車両、バイクの出入りを制限し、一部屋当たり一車両のみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室制限はありますか？",
            "answer": "未成年者、泥酔のお客様およびその他の出入り欠格事由があるお客様は入室が制限されることがあり、身体障害者と外国人は必ず内国人保護者を同伴しなければ入室できません。男女同室および1客室を多数のお客様が共有して使用することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ノーショーの場合は100%の客室料金が請求され、備品費用は宿泊費に含まれません。電話予約は3日前に払い戻しが可能で、2日前からは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "利用者のレビューを総合してみると、ロケーションも良く清潔でコスパの良い宿と評価されています。入室が早く、周辺には食べ物が豊富で、電気カーペットがあって寒くないように過ごすことができます。防音が少し残念でタバコの匂いがする部屋もありますが、全般的に満足できる滞在を過ごせる宿として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 693
    }
}